8043 ATLINKS

有冇巴打玩呢隻?

睇緊

ipo入左 等2蚊就放

X2

頭先1.3應該入

係, 1.32我SET左1.3
點知而家已經1.47

1.6啦

一個上晝執撚左8皮
3309翻版

1.7都黎緊.. 時機已過

8513

GOGOGO

入左？

1.5入左 唔貪心上到1.62收貨

屌，等咗半日，一放即升

已經爆到上2蚊

放得太快添

1.5無入

隻野傻撚佐

1.3 買佐第二隻

WTF 2.4

會唔會5蚊見

唔係路喎

5分鐘內由1.7爆到上2.6

唔追啦 8字頭 升得急跌得總快

next 3309

我1.65放左

好癲下...~~估唔到完全..就收市唔追啦.

3蚊 屌

今日1.5 買 1.6出 三蚊啦屌

屌,竟然爆到上3蚊

咁撚癲既...

點估呀 臨尾收市先爆

明天狙擊

聽日應該回

賺少成皮

買兩手都好和味

丫屌 完美KO榮仔

大佬點玩呀

15MINS 由1.6>3.2

太早放

執小佐好多啦一定

唉 唔知聽日仲有冇得爆

第一日執左一倍就走
點知今日MISS哂
個莊潛左成兩日先上水
真係好狗西

咁癲嘅 呢隻野咩料
8字頭唔敢掂

屌等左成日1.5到1.6放
唔夠15分鐘升到3蚊

睇佐成日 X2

x3
等左好耐1.65放好開心
點知…

X3 不過臨尾15分鐘真係得個睇字囉

我都1.64放咗，本身諗住落返1.5再入
點知啱啱再睇
聽朝都唔知追唔追好

Same here，屌佢老母

我都係等佢1.49入
點知爆升

又黎希瑪式爆力炒法

即刻追入咪得

成日唔敢入

聽日會唔會仲有得爆?

5蚊?

我1.55入，打完一局FIFA,升到3.2🤣🤣，明早即放

有時成日睇住都唔係好事

係，屌佢老母

隻股8字頭會點？
新手唔交

一free fall 隨時20-30格

識

估計明天開3.8 , 但問題唔知會唔會補返少少裂口

今日都無神神gap up好多。

可能上到四

競價4蚊

已經開始唔明點解仲有傻仔返工
個半月執左五十萬
就黎退休

4.5

點敢入呀..

不問價入

痴線4.3

痴撚線

勁假上過9蚊 開市對板就入

3309?

買定唔買？

有無巴教下點做

睇定啲先

番落黎啦喎

痴線....

直飛20蚊

$4 入左15手

3.5now

屌 唔係好對路

你個名

2.9

Upupup

咁平唔係唔買

翻版3309

on9個莊炒到咁都仲入市

低D我就入啦

4.4放

入左3.5

3 蚊入左 3.3 放左
賺少少零用算

2.2買，4.4放

幾時升呀
4蚊放呀

會唔會炒返上去

喺3.1妹緊

我覺得會收市前先爆一爆

2.92

樓上巴真係4蚊入左? 本身想入..但有野做無入到..一睇得返3個幾..而家...

上市第一日0.8入1蚊走，以為自己好撚醒，點知走左之後一個鐘倒升成倍，而家仲要3蚊，癡撚線

咩事

會唔會跌到2蚊

free falling

依隻係咪上樓股 下午仲有無機呢

唔跌你邊有得入

等佢跌到2.5入手。

講完升返上去

2.85

應該仲有得玩既

free fall

玩l完

2.47

唔好死

得返2蚊幾,係唔係要止蝕

咁多位咩感覺

未入手⋯⋯⋯⋯已經跌到咁

仲唔止？

咩位止蝕

八仔資金散左仲玩

大家有冇放？

仲買唔買得過,,

放條毛呀放，一定係想震走我地，SH

呢隻股已經玩完

係囉，仲入唔入得過⋯

現價係咪好機會

我覺得會鋤番落1蚊以下

八仔黎架咋, 睇清楚D啦

8仔係咩黎？利申：新手

可以溝
似3309
下晝收齊貨就一棍上去

求上3

八仔一係做靚盤數等轉主板(咁多隻創業板, 得5%以下做到), 一係就等做殼賣盤, 玩得呢D一夜情架咋, 仲拍拖咁傻仔

1.990

跌穿2蚊

一去不返

補唔補貨好

rip

咁又係 8仔真係玩唔過

跌到1.x應該仲可以炒下波幅賺多少 不過風險高回報

如果頭先入左就PK 嚇死寶寶

2.8 入左

正式宣佈玩完

$4

巴打你豬咗幾多

樓上巴真係4蚊入?.... 好痛下

節哀

2.02 入左

我都輸咗兩皮
當交學費

你個名冇改錯

樓上無辦法.又真係好吸引嘅.之前睇見3309咁..好彩可能上左車~加油~

可能下午有機會回返d呢

哩隻野 見個勢 向下就即走人啦 望佢番家鄉 真係有d難度

1.92入左

創仔跌到咁應該都散得7788

要坐應該要擺超長線留比個乖孫 假如未除牌

2012年同一個號碼除過牌

入完就跌到1.82

依隻野痴線

有無人高位無走，賺大穫變賺餐飯

好惡

1.68

勁估今日收幾多

1.5

收市前會唔會爆上

你係唔係唔小心將個下字打左做上字

追升不追跌阿 低處未算低 小心撈底撈左個屎坑出來

中左招啦
係1.7離左場

大家輸幾多

4.1 入 set 3 蚊止蝕
一個鐘唔洗就收左皮
少少地輸左5k

ed妖股都買 明顯比人睇住食

1.71停左好耐
可能準備升

希望來了

又升返上1.8

聽日有希望

4蚊苦主

今日支大陰燭真係唔開胃
依我經驗之後會反覆下跌
會仍有反彈機會
但要去返三蚊樓上就⋯

依我所見 沒有反彈機會 彈都無咩彈力.

同一隻唔會炒幾水拉 準備一下隻

岩岩上市兩日咁快完

8仔本來就係妖股 無業績 同其他新股點可能同日而語

今日1蚊見

兩手 @3.1 是咪早走早著...

走啦屌 呢類股俾人中出即飛架,3.1基本上翻唔到,彈翻上兩蚊都偷笑

臨散水先黎買
識玩梗係上星期五上市第一日即買，今日先放都賺超過一倍

悔改啦 走咗啦

1.2

呢D 高追要set 止蝕, 沖入去已經預左可以輸幾多
利申: 輸5K

8字股係咪玩一日就夠？
輸左8k

呢隻其實捉唔到路，因為一開市已經升咗60%，正路其實博唔過，邊有人會估到佢1日升兩倍、2日升三倍、3日升八倍
聽日又有1隻上市，8136，睇個款同呢隻一樣都係當炒格

岩岩1.2唔敢入

仲有隻8395都係？